[求推上熱門]聽晚有人鏈但係無人知啊！！！另加人鏈同和理shop嘅分析文

聽晚仲有和理shop，有人話去和理shop好過去人鏈
但樓主我唔係咁樣睇，甚至覺得兩者係可以相輔相成

第一，和理shop進行嗰陣，人鏈可以係一個好好嘅哨。 之前嘅和理shop我冇去過，唔知當中有幾多手足做哨。但人鏈可以留意到主要道路有無警力調動，畀手足有多啲時間逃走

第二，人鏈可以為和理shop提供更多手足。 之前和理shop一直都係靠連登同tg宣傳。但人鏈可以畀手足直接喺現場宣傳，咁就可以畀多啲人知有和理shop

另外，人鏈其實唔係無成效。去大型嘅人鏈活動其實都係打緊國際戰線！如果要外國順利咁繼續推動對中共嘅制裁，人鏈會係一個好好嘅畫面，畀外國知道我哋嘅運動熱潮並無減退，繼續需要外國支援，而唔係港人自己可以搞得掂

如果巴絲覺得我講得啱嘅，可唔可以幫我推到呢個post上熱門?

另外，人鏈依加仲係唔夠義工同糾察

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

十

九

推推推

光

復

香

推下啦

和理非啱去

港

仲有1月1

推

p牌都照推

完全和理非：人鏈
和勇：和你shop 記住彩虹戰隊

時

知唔知點解上次人鏈成功？ 因為事前準備夠
分晒區 宣傳夠 義工又夠

代

革

命

Push

其實1018嘅宣傳都唔夠
中間有啲位斷開咗
加上依家政府對於連儂牆嘅打壓多咗
變相文宣開始難做

有得諗 推

推多下

再推多次

想見到第一次搞人鏈嗰陣羞澀嘅連登仔呀

be water 邊度要人就去邊

Tui

自膠噤左不推文 推

1018宣傳真係多好多
至少我屋企人唔睇連登 FB TG都知有呢個活動
聽日人鏈就真係無咩人知

10

9

推

Btw 真係好多人唔知
有啲人無TG 就唔知

聽日屯門人鏈見

其實文宣方面我哋已經好努力
channel又post過，搵channelshare又做過
傳單又派過

行動要推

我宣佈以後見到裝修全部要講"Thank you sir!"

Pushh

狗一見人鏈人齊，會唔會即拉非法集結？

推!!!!!

push

狗一落地，落地嗰段即刻散水

同埋人鏈都會佈哨

連香港人日程表都無呢個活動

推既人

不如答我幾個問題

1.攪人鏈為乜目的

2.班港豬又開開心心慶祝，手足仲坐緊冤獄或還押緊，你由佢地咁撚開心心

3.唔係話攬炒架咩，人鏈點攬炒？

4.人鏈係黨鐵外，見有人握手既，直接包圍同捉。唔會攪錯？同時港豬開開心心
你係唔係想咁

根本就係
佢地仲堅持攪

1.人鏈目的喺文宣入面有，另外主辦都有出活動宣言

而且，正如我講過，人鏈係一種打國際戰線嘅方式

2.老實講我唔覺得人鏈係為開心。人鏈同遊行我覺得作用其實差唔多，咁去遊行係咪都係為開心?

3.都係同遊行差唔多，和平嘅遊行示威都攬炒唔到，咁你點解嚟緊1月1要去? 都係嗰句，人鏈同遊行一樣，有打國際戰線嘅作用

4.主辦都會佈哨，一見到狗落地就會散水
雖然依家啲狗係狼咗，但睇返823同1018其實係無人被捕過，喺數據上算係相對安全嘅活動。同埋人一多，狗都唔會亂咁做嘢

如果你係勇武，有唔去人鏈嘅心態唔出奇
但個人認為，總要有位畀和理非參與到抗爭
和勇手足，缺一不可

我唔會話你唔係手足、你係分化撚
我只會講兄弟爬山，呢句唔係單純口號

推... 冇人講, 冇人知宜家根本

你試下用 #手動轉 係FB同WHATSAPP瘋傳啦, 唔係聽日實冇人, 宜家連呢個POST都冇人推.

推唔郁

我第一次參與籌辦和理非活動，嘗試答
首先要強調，希望除夕夜和你shop同人鏈都咁旺場。我唔認為和你shop同埋人鏈既受眾係同一班人，詳情請睇第3點

1.搞人鏈其實係主打國際戰線，希望外媒繼續關注香港局勢。
呢點係和你shop未必做得到（除非又有警暴）
同時係集氣活動
𣎴過我亦同意，每一次新既人鏈活動，外國的關注度只有愈來愈低。

2. 人鏈唔係慶祝，環節包括默哀，係集氣和悼念活動。可以話用另一角度提番班港豬。

3. 確實，比起「和你shop」，人鏈既攬炒程度明顯唔夠。但大家都有共識係，「和你shop」已演變成勇武戰場，因為隨時有過百便衣防暴商場內外ready。（前晚德福就係）
有幾多和理非夠膽參與？「和理shop」唔夠人點玩？未攬炒已經全軍覆沒

裝修、攬炒，和理非唔係付出到太多，或年紀大、或行動不便、或者瞞住家人出嚟，有心無力。但可唔可以都畀條路一班和理非。發夢傳物資、懲罰黃罷食藍店、罷工、繼續遊行集會和你拖。咁多位勇武派或者攬炒派，畀條生路和理非行下！

4. 「重點係，依家貼文宣又拉、鬧黑警又拉，「和你shop」入商場困獸鬥，被捕風險咪仲高。黑警要拉人，依家根本唔需要理由同邏輯。咁唔通咩活動都唔搞？
反而要諗既，係應對策略同解散路線，要有足夠既街坊哨。

應對策略其實有
基本上，有狗落地就係散水指標
同埋，人鏈係可以隨時隨地重組，喺街上面夠人就得
呢頭有狗落地，可以去嗰頭重組

點解除夕又玩人鏈? 好想知有乜意義同目的
費是話我分化, 所以我而家問定先

講下我個人睇法
1. 人鏈玩爛晒
第一次玩上晒外國傳媒, 之後玩好多次, 外國已經無報導

2. 黑警直接捉玩人鏈果班
玩人鏈果班, 直接包圍捉, 唔會捉錯
另一邊既港豬藍絲, 如期開心倒數

3. 藍絲/港豬/政治唔關我事/離地撚/唔好煩到我, 呢堆人繼續開心倒數, 人鏈影響到佢地乜野?
人鏈根本影響唔到佢地
而除夕係消費節日之一, 人鏈影響唔到佢地, 商家可以補番之前聖誕減小既消費

4.無攬炒性質
大家成日話要攬炒, 人鏈0攬炒, 反而手足比人直接包圍大圍捕就有份
我地好多手足仲還押緊, 坐緊
有些被自殺, 被無可疑, 被跳樓, 被抑鬱
陳同學, 周同學更加無機會渡過2019年
但好多藍絲/港豬/政治唔關我事/離地撚/唔好煩到我, 繼續開心倒數, 燒唔到佢地果疊, 自High人鏈有乜意義?

如果你問我, 我會建議不如整個行動, 和你倒數
地點: 蘭桂坊, 時代廣場, 維港(尖咀), 維港(港島)
好似當日萬聖節蘭桂坊咁上下形式, 就同班港豬一齊倒數
希望好似當日萬聖節, 中環出tg咁, 同班港豬一齊吸番二啖, 心曠神怡

不如大家講下人鏈有乜意義?

推啊

推 !

1. 倒數同人鏈根本可以並存，人鏈係9:30pm結束

2. 對上兩次大型人鏈活動，8.23 同埋10.18都無人被捕，11.3太古城中心有人被捕係人鏈入左商場，黑警入左商場濫捕

3.關於你3和4的論點，我上一個回應已經講左。手足我地無忘記，我同一位朋友合共寫左大約100封聖誕卡（寫聖誕卡係無攬炒性質），而且人鏈都有默哀環節。

4. 人鏈規模夠大，就吸引到外媒報道。

推～

我唔係想潑個活動冷水
但我見到你叫其他人俾條生路和理非呢句忍唔到要岀聲

和你shop重點係攬炒
但點做冇話一定係裝修
商場放重兵 但係咪就高危到叫勇武戰場？
你彩虹戰衣坐係到叫一份最平價嘢坐夠佢兩個鐘嘅危險性喺邊？
你一句話 和理非冇膽參與同高危活動 就將成個和你shop定性係係勇武活動？
想問 今次人鏈如果俾人打壓得好勁 係咪又可以用翻你上面講嘅 以後人鏈又變做勇武活動 和理非再縮去後面叫人讓路其他活動？

「俾條生路」呢句說話，我本意其實係想回應咩都講攬炒既意見。
我支持攬炒，最後中資執笠晒，但覺得唔需要每個活動只講攬炒
如果我既說話冒犯左「和你shop」或其他手足既諗法，對此道歉
我曾經去過好初期既「和你shop」，都係嗌口號同周圍行，但最近都無去。見近期「和你shop」好多人被捕，會有前設印象和你shop變左淨係裝修，而忽略左彩虹戰衣。

至於你最後果個觀點，其實我諗法同你相同，唔會因為受打壓而放棄。我只係從現實經驗睇到，好多和理非會唔敢參加和理shop（尤其年紀大果班），所以希望有多個活動畀大家選擇。

正如你所講 初期活動都大多係和平結束 到宜家多咗好多衝突
我地所有選擇都不斷被打壓緊
如果和理非唔能夠行多一步 我地遲早冇路可走
所以我覺得要佢地做多少少先係重點
不過上面講嘅都後話黎

Agger
我決定推「和你shop」一百次做補償

發爛渣😂😂😂

理性討論 應該唔會發嘅
唔同意我講嘅 最多咪各有各做

搞手團隊覺得有用就做啦，不過事後真係要按成效檢討。
例如如果話target 係打國際線，究竟最尾有幾多間外媒報導?

個人黎講覺得人鏈愈黎愈無新聞價值，如果個主題唔夠出既話。
可以考慮下set個突出既主題 ，例如係同國際connect，就用人鏈方式 包哂唔同國家既大使館，每幾個人有一個手持其他國家國旗，好似仲更突出個主題。

同埋因為大多數人鏈都係喺中環金鐘 (加拿大果間好似太古)，其實人數要求仲無咁高

大多數大使館都喺金鐘中環，打錯字

按錯負評，Sorry 手足

黑警強姦

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

人鏈之前宣傳真係好少呀, 連儂都少見有宣傳.. 推......!

我要聽日仲見到

幫你推推
記得一月一維園見呀大家

人鏈目的係咩

想參與邊個就去邊個，最緊要有出嚟以及不被捕。另外想提醒人鏈手足都要時刻保持警覺，唔好以為和理非活動就唔會畀狗針對

823第一次食住波羅的海三十年
就真係國際線

要引起國際關注
首先要吸引到記者興趣

823往後每一次人鏈
Noise同impact非常有限
好好諗下目標係咩 搞完又係冇達到目標

兩個人尻推唔理comment

Anyway
你個pin都係答唔到問題

和理非可以做既野有好多
翻炒幾十次人鏈究竟係為咩

以保持抗爭熱度為由
消耗大家精力體力

Tui!!!!

人鏈本身可能都要哨

ban 橋前請比新idea

咁咪繼續搞人鏈囉
反正我唔會參加

想去人鏈就去人鏈，想shop咪shop
同唔係第一次撞時間，但無大台之下就各做
BTW,下次再撞，可唔可以D 搞手傾一傾，分散人數始終唔係太好

同suck撞左咪撞左，你慌玩人鏈參與者同和你shop同一班咩，兩個活動去過明顯會知道preference唔同
無需要以整散對方活動為目標點解唔諗吓點互相幫對方宣傳？拖到悶去shop, shop到悶去人鏈唔得？

下面for兩邊都想去既人，雖然我覺得唔多

講個秘密畀你哋知
除夕之路人鏈係由一個13歲小朋友搞
即係12.9黎明行動消失咗嗰位搞手
佢channel其他admin都頂佢唔順
有咩事淨係識得潛水同改名
去的話請小心（廢話
唔好覺得係100%和理非活動

幫推

推推

real?

黎明行動channel講

factcheck咗未?

喂😂推post點會係發爛渣

樓主 之前咁多人反對， 又無成效 點解係都要一意孤行 為搞而搞 ?

冇人知？幾時先可以無p牌

推呀推

不了

一邊有風險另一邊低
咁咪搞死曬班手足囉 唔係第一次呀
隔離食tg拉幾十人 商場就摺紙
又話要有目標 又話要攬炒